點解好女仔永遠無人識珍惜

屌啦好男人咪一樣冇

有無故仔聽下

好=悶

而家開始學壞未遲

我明

自以為好女仔都唔方好得去邊

你係要揀player鬼幫到你咩

咪撚係

點解？

好男人咪一鳩樣

好的人遇上錯的人

隨緣啦 你覺得自己好姐

你班女鍾意痴埋mk到 搵鬼同你講珍惜咩 醒少少啦

有好女仔俾人珍惜但一定唔係你
因為第一宗罪你蠢 第二宗罪你有J

就算你係好女仔/男仔
都要有岩既方法，時機，場合show出黎

要戒習慣用「好」黎吸引對方

因為好女仔唔識吊仔技巧

咁應該點

解釋下點為之好

你個名

真心 因為你唔靚女 sorry男人就係咁賤